（散/留撚入）今次唔係人數 係遊客決定一切

討論前大家一定要有個前設；
1.機場好難走 一封你準備係入面過夜
2. 遊客有光環

Be water
有遊客就盡地主之誼 介紹香港
冇遊客唔該好走了

唔好俾人偷換概念
今日唔會係最後一次和你飛
唔好講到得一次機會

當宣布機場唔會再有遊客
走絕對冇問題
當宣布機場復飛
入去就冇問題

但要記住
遊客一走 冇飛機落
你介紹唔到香港
機場就冇意義
請預留時間俾接機人士同遊客一齊走 趕尾班車
Be water!

811 721

811721

pish

811721
有冇飛機好重要